andrew 真係 left 左

認輸喎，佢話100%loss喎